港女有三樣嘢真係無得改

港女有三樣嘢真係會令男士卻步：脾氣差、視野窄、唔運動，或者仲可以咁講：冇內涵！
啲90,00後要求男朋友米8
你自己好高咩？比米8有鬼用
真係鐘意你講咩身高！

不過掉轉個問題嚟睇，女人揀男人應該就簡單得多，認為錢可解釋一切！所以港女咪以為自己「高學歷、高職位、高收入」，令男人唔揀佢地！

成日發脾氣多多好男仔都比你激死
有咩好嬲？

港女真係最憎運動
跑步減肥永遠得個講字，去gym room又要找男仔教佢做

巴打好勁

正皮

勁

港男呢

一句到尾
港女=臭閪
完

有港女出現就有狗公

吊高黎賣

平

你班港男咪又係肥毒矮柒窮
返歸打飛機啦

其實男人都可以中你上面講果三樣野

W溝日本妹算

宜家好多港女都有運動嘅習慣㗎

同埋可以收錢
每個鐘千幾

咁貴

勤做運動
pat翹既女仔同埋
身橫既男仔受歡迎係應得既

男人身薄 膊頭窄過女人
其實一樣無資格評女仔無波無pat
正如女仔柒溝靚仔都會俾人笑柒

希望公平少少

港女不了

港女

仲有拜金、自我中心同唔理人感受

好想知宜家普遍既港男有咩內涵同視野